#4 同#5 (第一章)|Life is Strange 奇妙人生|Playnicker

#4 原來她爸是保安|Life is Strange 奇妙人生|Playnicker

#5 希望Chloe信得過吧|Life is Strange 奇妙人生|Playnicker

請Subcribe訂閱、Like讚好同Share分享啦!

Playnicker係一個不停分享「打機」、「打機」同「打機」既廣東話遊戲頻道，不時會有遊戲片段同遊戲實況，記得留意啦!
(下星期一3月7號會直播Horizon Zero Dawn)

推推推

再推推推!!!! 一陣會再出片!!!